[可否不要再有傷] 利物浦 對 修咸頓 (4)

7分鐘先第一個reply
利po

Breaking: Mane refused to

pish

今年少左傷啦

又燈

55

收爺啦

我只想身體健康

懦夫係今場證明自己好過vvd

Sadio Mané, Naby Keita and Mohamed Salah are all in the running for the African Player of the Year! 🇸🇳 🇬🇳 🇪🇬

其餘2個候選人係陳豪同埋auba
邊個會贏？

懦夫係後備席嗰到證明？

好喜歡她

就算無埃及果班癡線佬 沙拿都值得贏啦

Mane

有auba喎…

Manchester City are seriously interested in Liverpool midfielder Emre Can (23) who is out of contract next summer. [@cmdotcom]

City are preparing contract offer for Can that is superior to Juventus' proposal of €4.5m per season + bonuses. [@cmdotcom]

Liverpool are worried that they will lose midfielder Emre Can to Manchester City on a free transfer next summer. Juventus also believe he is Etihad-bound. [Daily Star Sunday]

復出正選

ching早！

她不喜歡你

買埋obama唔洗煩

哥帥都想要
證明係好野

本身夏天買埋美羊就有四個歐洲先生啦屌你老母

上下地理堂先啦

現在的你 一樣美麗
至於愛情 是個回憶

澳洲=亞洲

真係老閪都續左先 唔想佢去鏝

朕覺得文尼卿>沙拿卿

突然覺得黎緊利暑假係會去埃及
埃及咁多癲佬,實好Q好賺

屌你老母連尼住垃圾app

留胃卿>文尼卿

黎明卿>>>>>>>>all

高登>連登

回家了😂

fm利狗
L6廢撚到
完美重現比人打身後無限中出

利撚之前仲話唔要 個個爭住搶

去鏝咪去鏝
條柒頭撚有得出
下下當正自己球王咁

Raphael Honigstein has revealed that Klopp turned down Manchester United, Manchester City and Tottenham Hotspur before eventually taking over at Liverpool.

250

250點撚同
佢踢翼ok
嗰年人渣係咁放佢正前
加埋紀律又差

唔反廢中了

高sir 千秋萬世

高普：「也許安祖羅拔臣會為無法成為利物浦的正選而心灰意冷，但我希望他能夠繼續虛心的學習，並保持積極的態度爭取機會，畢竟他的節奏還有一點跟不上。」

Klopp打機一定係只會玩最難嗰個mode

lovren klavan節奏跟得上

佢地兩件打後己經係高美斯
好難想像高美斯打中堅會點

對熱個場>懦夫

唔係話十卜高美欺
但起碼佢失左會轉身去追
懦夫失完個波仲發緊夢

Diu mor
態度決定高度

唔怪得咁矮

我利唔賣垃圾 所以free

謝隊

又反

比謝隊走係因為我哋尊重佢
想陳生走係因為佢不可一世

咁樣free走真係好傷
仲要係free去英超

陳=謝
respect

一樣拎完歐聯就想走

好 就要佢個仆街一世都拎唔到歐聯
我地一於犧牲呢年落歐霸

屌簡條垃圾 敗走

冇膽挑戰帶大隊姐
一冇成績就俾人炒喎

人地球迷心諗好在你無去 唔係邊有摩佬 哥帥 普帥

Who傷

反而阿記冇offer

雲爺爺

懦夫

If Emre Can does end up at Man City we can say with certainty that a guaranteed first team place wasn’t a motivating factor. 💰💰💰

想帶埋高美欺投誠？

So Emre can wants a guaranteed starting place in the starting 11 but he thinks he will get that at Juventus...can someone tell him that there Juventus and not Everton

又反can

又啱wo
佢覺得祖狗仲冇利勁

近日像每樣合同總不適合你
近日練波相聚
飄起一抹冷漠空氣 😃

係蛆排到五六個都未到佢啦

25Can
歡迎迷簡既利迷轉投迷摩

迷摩的大門永遠為你地而開

迷摩了 雪一年都無嘈要走

落寞地每次換人試試抱緊你
但是目光躲避
就彷彿感到你在祖記
沒說出
亦領會誰在撩動你

搵唔到個post

丁夠味牙？

你說悲不悲哀～～～～

加入馬高域黨

不了

識迷一定迷懦

迷卡吧

又有人傷左咩？

我嘅心😢

你痴線架

小Q好波

有冇人鐘意hana bb

強隊冇正選=合理
喺垃圾利冇正選=冇面

沙高

臭雞

ching 好波

25m release 簽左佢雪藏再等賣好過

今時今日25m降班隊都比得起

賣去降班隊可以呀

屌簡呢d人點會肯去降班隊

一排冇上呢度
法國user name個個都冇咩聽過 係咪改哂名咋

新利留名

Me新利 你好

點都唔會差過free走，可能仲係去鏝
一陣倒戈點頭

Me創會球迷

me John Houlding

Me 利記明叔

掃完地就去抹凳啦明叔

我妻ching去左冰

返左香討

ching連香討都有玩

玩開uwants

說好的中堅呢

John Arne Riise‏Verified account
@JARiiseOfficial

I’m proud to announce I’m now a football agent. I’ve been on both sides of the table and I look forward to help players fulfill their potential and give them guidance throughout their career.A massive thank you to my partners for this opportunity @vasilikatz @globalfinestathletes

好耐冇見李亞男

利亞拿

嘩
利亞拿真係好耐冇見

肥賓時代一個佢一個班拿約d 波好睇到

君子可否不要老

冇波睇

其實當年成日屌出利亞拿唔出白粉佬...

利亞拿好慢囉 重學人打翼

有冇人睇開香港波
有啲想入場睇香港對黎巴嫩
但我淨係見到得200蚊飛
學生飛賣哂？

兩個都係後備殺手黎

籌旗？

伴我精土

？

講緊佢唔肯去呀
你賣佢就要去？

利亞拿有咩勁 ......

第二個年踢到識飛

好鬼重炮
隻左腳

ching pm我
我有free飛

雖然當年正選牌面睇落最差係佢，但實情佢係當時近十年來最似左翼既左翼

巴打真好人

有tg?
比條link嚟

正宗非內切型左翼除咗佢仲有邊個

摩

有無手足想叫春了

Me

mark xxxxxxz勁過riera啦

基維蝦
干沙利斯

想要你tg

有個同事日日同我嘈交 返工傾到收工

Marks

我有你tg

[img][/img]

黑色icon?

嗰時覺得佢唔夠勁
點知已經係利係mane嚟之前最好打嘅翼之1

果陣打機都會買佢 真係買佢時都j到出血
點知咁撚廢

最勁同名牌，同靚仔左翼應該得一個 - 基維爾

典解會有

同gp

比埋我

馬馬度沙話請加我

誰人用誘惑眼神 把我拉近
還假裝一點不關心

FL

yes

好想識你

我tg都係用返沙高呢個名
現實生活冇用tg

Ok
give ig

有你ig所以估到係呢個

同我一樣

屌

沙高係咪好靚女

有個分身ig要唔要

有nben

我有你ig

Yes

科勞我啦屌你

ching private?

係

分身ig要黎做咩

我冇

要正身啦咁
你科我吧

咁你比分身我
有我名再科你正

互爆

口爆

沙高而家用正身科lovern
我可以搵你出黎

分身都好似冇follow個垃圾

Lallana: ”So everyone got off the plane thinking: 'You are right, it is the time to party. Let's party. Let's have a drink.' Which just shows: there is more to life than football. Yeah, we did our best; we lost. And yeah, it feels s*** to lose, but there is more to that.“

典解

想識

Lallana: “We lost 4-3 to Bournemouth. When we landed in Barcelona, music came on in the plane and Klopp got on the microphone. He was like: 'Listen, lads. If we can party when we win, we can party when we f****** lose.'”

有幾多張
以為果日去到買就有添

Lallana: “A lot of the time, mainly when he's angry, Klopp says: "I f****** wish I could speak German to you. His English is tremendous, actually. I understand whatever he needs and wants to say. But it does frustrate him at times.”

始終唔係母語
詞彙點都會差啲

1
嗰日walk in都買到

我都睇

大球場好難爆

有10000已經要劏雞還神
之前港隊對亞軍廷有美斯希古恩都冇爆

順手包頭噓支那狗

105

足總死全家
之前派一萬張飛比垃圾但真正想睇就加到2舊

Sameeeeeeee

沙基利真人好靚仔

好假

2舊真係貴
仲有冇學生飛架

識人攞咗廿幾張
我問佢攞咗幾張

一定有
冇你搵我
我比兩舊你

怕入到場聽到国歌會感動到咸左出黎

On撚9

我都問左人拎

無學牲好貴

幾錢

會月經前緊張

叫我比兩舊仲要入港島
屌你老母啦

200
學生40

拎去叫雞好過

20鎊好似已經睇到英格蘭對巴西

2舊 睇垃圾利都唔洗啦

痴線巴好耐無見
比ig me ok?

兩舊叫乜質素

英超挑戰盃都係300睇兩場

不予 廢事自爆

Nonono
180一場
240一場

邊有咁平

屌你老母

加多2舊囉

你多女過me

Norwich幾錢一場 沙沙

唔是咩

一張飛有兩場睇喎

又係

Ticket Price and Details

Ticket Prices:

£100, £70, £55, £45 & £35

FAMILY ENCLOSURE - £20 Adults/£10 Children under 16

記錯wales

100鎊咁貴
唔怪得近年D國際友誼賽成日都係幾隊強隊圍威喂
英格蘭對左幾撚多次德法巴西

無人叫你買最貴

最貴既40幾鎊

有入開場？

上季睇左一場對Brighton
個陣Brighton岩岩升左班

氣氛好唔好

Ok la

以前慣咗每個星期都入場踢港超
而家少咗了

好型

踢

你好型

踢港超

英撚d波癮係咪真係咁大,
出D無咩星味既新仔HEA鳩你照睇
反而對家仲有D誠意
德國都會出下D猛人

成日都坐唔爆
上次話sold out成個場都好多空位

選solanke究好笑啦
英超一粒波都未入過

唔知以為wales,北愛之流

睇呀
屌哂你哋老母

成撚日打錯睇同踢

carrow road都幾靚下
不過好細
咁都坐唔爆有d失望

笑左

再推仆街死

唔係講緊英撚wembley咩

唔怪得有飛派
球員黎

你黎將軍澳運動場睇過未/踢

屌...
睇錯
咁carrow road點

未
傑志作客清泉應該會去睇

上次去睇唔算多空位

英超嗰陣ching有冇去踢過

唔識踢波

做乜鳩成日打錯睇踢

睇睇睇睇睇睇睇睇睇睇睇

踢踢踢踢踢踢踢踢踢踢

睇踢睇踢

Norwich係英超個陣未去norwich

個個都係你咁職業咩

笑你老母

屌你老母！！！

屌還屌唔好踢人

.#PremierLeague shot stopping performances in 2017/18. Based on simulations of every non penalty, non own goal attempt faced. The larger the data point, the less likely an average keeper betters the performance. @InfoGolApp #mufc #BurnleyFC #efc #lcfc #xG DdG best, JP worst.

星期二見到個帶住班女入場嗰個型男
9成係沙基利嚟

有190先係佢

109

埃及乖
唔出沙拿

真係恭喜一哥

冇入國家隊

好似選都無選
睇Livescore 埃及得4個後備

salah自己叫國家隊今次唔好揀佢

太公波

有得咁好既咩

摩納哥都入咗決賽週

Salah而家係埃及全國地位係咪好高
即係回國會有一車車女人排隊等佢個種

Mohamed Salah asked Egypt boss Hector Cuper to leave him out of the squad for their World Cup qualifier away to Ghana next weekend.

Klopp: “Mo did it by himself. It was just common sense. They have already qualified for the World Cup. It’s a perfect situation for Mo.”

Klopp: ”He can have this little break.”

晉咗級wfc

一陣有沙基利睇

你會唔會落場幫佢手

屌你老母呀

仲有老虎
睇下今次佢有咩傑作

港超級數都ok ge

The governor of Gharbiya renamed the player’s former school in Basioun ‘Mohamed Salah Industrial High School’. Nagrig’s youth centre is also being renamed in his honour.

摩子丁片，摩子強大了

好撚勁

好耐無睇 以前都系南華對傑志

Lkk好似好多場冇波入

又有價 可賣

Mk到

250?

好似懦夫

去拜la

死25反軒反米 手指拗出

見到重有史獨 同 米拿 訪問全部反軒

反軒者逢賭必輸皇天擊殺

上次對完阿記 簽100分 今次對完修仔 簽…

BRAZIL XI in training;

Alisson;
Alves, Marqui, Miranda, Marcelo;
Paulinho, Casemiro, Augusto;
Coutinho, Gabriel Jesus, Neymar.

This is the lineup that will face England on Tuesday, at the Wembley. #Russia2018

無隊長lan?

要印渡邊巴波衫

有冇人組團

john

連簽名？

炸傷古

想簽個巴西神醫 好撚勁
話時話之前拜仁個神醫走左之後有咩著落
利記好需要一個神醫

又有得睇🐆派膠

屌你獌狗 傷撚咗都去ema頒獎

一分鐘鏡頭都冇

Philippe Coutinho says he’s happy at Liverpool: I’m playing in one of the biggest leagues in the world. I’m always happy. At the moment I am very happy with my life

Sadio Mané has returned to Liverpool early after being given permission by Senegal to leave international duty. Mané felt a “light” recurrence of his old injury but it isn’t anything serious.
( @JohnBennettBBC )

Senegalese Federation: “After consultations between the medical staff of the national team of Senegal & Liverpool, it was decided by mutual agreement to make him [Mané] available to his club to continue treatment until full recovery.”

屌你老母！

算有人性

唔比利幫文尼keep狀態佢地都無著數

點解香港波都要兩舊水

Liverpool will assess Sadio Mané’s fitness this week after the forward was released from international duty by Senegal. (Neil Jones - Echo)

A statement issued on Sunday evening confirmed that Mané has been allowed to return to Merseyside having suffered a slight recurrence of "an old injury" during Friday's World Cup qualifier with South Africa in Polokwane. (Neil Jones - Echo)

Mané will be assessed fully upon his return to Melwood, with Klopp hoping the issue is a minor one, and that he will not need to miss any more football after a disrupted start to the season. (Neil Jones - Echo)

貴撚過係利買local sale飛
推廣香港足球 ？

咁既價錢真係好趕客
如果踢旺角場會唔會爆？

Of players that have attempted at least 25 dribbles in Europe's top five leagues this season, Alex Oxlade-Chamberlain has the best success rate (81.5%)

Maybe not such a flop...

Ox>Lemar?

張伯倫爆佢

屌你文尼又傷

又好返哂就用到咁盡
怕佢好快殘

已經諗緊下個月24號點算

上黎點人數

咩日子牙

出街屌女算

Book左酒店了

決定左送第一次俾男朋友😳

失分夜
23/12 Ars vs liv

gay

好在英超識做 安排左利狗同阿狗陪我

個屎眼咁珍貴咩

第一次入野 而唔係出野

諗起都

示意圖

死開啦成班gay佬

Show Blocked User - on9仔

難以置信 懦夫竟然無出醜

利post真係污煙瘴氣

希望係塞內加爾聽高普講話比文尼返黎
先聲稱有舊患

lovren有得踢WC
VVD就可以抖暑

懦夫+1

返左利？

我係真絲

其實佢本身都未好快

唔信啦

箭佬入黎我就唔想講野
琴晚無佢9up得好開心

好似贏到西維爾就出線

Sor

返工無野做
點算
好悶
鳩坐到驚人炒
準備日日返工做一粒鐘就收皮

Ching咩工牙
典解我要做到隻狗咁

物流狗 呢排無生意
鳩坐到完場

同行

Ching 的士好搵牙

咩的士
你有自己店
起碼5-6皮一個月

5-6皮都用黎放落公司到
那有錢自己出糧

自己創業好勁
請唔請人

我同我fd都未出到以前份人工 邊有能力請人

求包養
有月plan
有日plan

迷摩限時優惠

穩定下搵2皮咪算 學乜春人創業

邊行？

淘寶

挨完就有米
到時請我

請人同我打fifa

收購利記, 踢走fsg

痴線巴買到利記即賣邊個

有 ， 踢cam , $40 個鐘 幫你上D4 以上

應該簽咗渡邊巴先，第一個港人踢英超

想知d貨係唔係亂掉？

唔請弱智

物流狗唔係要做到死架咩

我屌你老母臭閪

$20周薪deal ng deal

仲刻薄過fsg

我唔係做倉 做office
所以答你唔到

我忙到HIHI喎

踢any幫你升d1

好撈咩咁多人做

下年轉行啦

利po 好多送貨員

拎左白卡可以$2搭車送貨

想要

人生然家

點拎

扮劉馬車咁

學星爺除晒3再報驚

我都係office 有時要入去執骨
岩岩入左倉扮做野

No ar
平時淨坐

前途如何
係咪做到狗咁

個倉係第二區

等死
反正唔會有女
你呢

成班都有嘢做

一樣

你踢波嘈咩呀

港超球員

痴線

屌哂你哋

同是天涯淪落人 相逢何必曾相識

你大把錢
我真窮撚
樓上有人可以周圍試腳

多少個夢已累
多少次再失去 是你伴我渡過了最空虛 😢

箭佬

黎明

拎丫冧六
長衫六

唔明

Borussia Dortmund are monitoring Emre Can’s contract stand-off with Liverpool as they consider offering him the chance to return to Germany. (Paul Joyce)

Can’s present deal expires at the end of the season, and there has been little signal of a resolution, with the player keen for a release clause to be inserted into any new Anfield deal. (Paul Joyce)

Dortmund want a holding midfielder for next season, and Can has previously said that that is his preferred position. Furthermore, Can’s agent, Reza Fazeli, represents Dortmund coach Peter Bosz as well as midfielders Mahmoud Dahoud and Nuri Sahin. (Paul Joyce)

There is a resignation at Anfield that the Can will leave on a free transfer at the end of the campaign. (Paul Joyce)

ching sick ball

加release clause好過免費放啦

定fsg覺得連簽字費同加人工都慳返

多狗搶左利咁多人
雖然can留唔留隊都冇所謂

根本多狗都成日拆人骨
不過拆完都係咁

Can 今季求咗幾次主都無所謂 唔講以為利狗中場係沙維小白影帝

免費換個奧巴美淫過黎

咁等埋lalala,古傷完,can又真係唔會有正選

Can又唔係特別重要
遲遲唔續約都預左佢走啦

仲要下年有keita

冇防中

你唔係覺得CAN乖乖地做防中應該做既野下話

人都唔夠用 傷兩件中中 就可以係名單見到幻幻名

要個玩波嘅防中不如唔用佢算啦
入埋都唔夠佢失呀

唔用can子 軒傷邊個打防中

Can又唔係即刻走
睇下季買咩人囉
我就唔覺can打防中打得好

張仔

買人

最驚下季搵grujic 頂就算

上季都有時出下史超活，但都賣走咗，其實呢條友用黎做sub都可以

對買人有期望 睇來一班利狗仲未俾fsg撚夠

利post簡直係培育人才的地方

上至港超球員，下至ptgf 都係利post出現

一哥愛記fans神級防守

而家夠比can撚緊啦 咁耐都唔續約

阿寶:.....jpg

佢係咪要160K/week,
上面比個股東佢做應該有

簽到goretzka咪解決哂所有問題

哥基軒

即係解決唔到啦咁

要諗下有樓主係到 拖累 ， 見佢都唔識波

比啦
賣波衫都回到

Robertson: “I’ve spoken to the manager because I felt as if the settling-in period was over for me and I thought I was ready to play."

Robertson on discussion with Klopp: “I felt I did myself justice in the games I have played so I had a good chat with him. He gave me a few points to work on and that’s kept me going."

Robertson: “I know I’m still well in his plans and if I work on the things he’s asked me to then hopefully I’ll be in the first team, or closer to it.”

Robertson on lack of playing time: “Of course it’s difficult for me. I hate not playing. It’s been a very frustrating three months for me. I was looking forward to the Holland game to get some game time."

Robertson on coping with limited opportunities at Liverpool: “That’s a hard one. Maybe a question I can’t answer right now because I’ve not cracked it yet. I’ve not been used to it. In the past five years my rise has been good."

佢d cross 好正

Brazil are set to unleash big hitters on England as Philippe Coutinho returns for the Wembley friendly | @AdamCrafton_

好明顯你係後備啦

垃圾都160k

100分都120k

ox>lemar

巴西神醫

是旦啦 反正簽唔到值160k嘅人錢又唔係我

屌佢老母

獌狗明叔

sick ball

做到隻狗咁 仲咁自豪
想知獌狗點睇佢

笑撚死
偉大既fsg仲搵緊呢條友做球會大使

西班牙媒體 Don Balon (可信度不高，但分享吓冇壞，信唔信自行判斷）報導，史浩克 04 中場哥利斯卡已拒絕巴塞隆拿的邀請，並可能於一月與利物浦定下協議，於本球季完結後轉會

kop end見到

個或然撚仲低過零呀

無恥到咁撚樣

奧燒同山狗都係得140k

搵佢做球會大屎真係笑Q死

其實搵加西亞 Rlise Kyut呢堆都好好多啦
雖然冇一個係青訓

好喜歡kuyt

拒絕疤狗去利
話唔係老作都冇人信啦

佢肯嚟我即刻飛去anfield 幫佢含撚都得啊

可能佢鐘意含廢中條臭鳩

fsg:大使用黎吸引新球迷牙
kuyt識你老鼠

唔夠膽去巴爭正選 好打極有限

比kenny逼走
不過都返荷甲捧左個聯賽冠軍

痴線 我地利物浦今年歐聯冠軍

The likes of Salah, Sturridge and Oxlade-Chamberlain are all back at Melwood today. Mané also due back later on. Behind closed doors friendly to take place. Lallana will be involved. (@Kristian_Walsh)

Adam Lallana is expected to play a full part in training this week and take part in a behind closed doors friendly. He could feature against his former club Southampton on Saturday. (Echo)

聽晚香港買嗰啲飛係咪坐邊都得？

【羅拔臣︰搵左高普傾心事】
「上陣時間咁少真係好難頂，我有個句講個句，我好憎無份落場嘅感覺！過去三個月嘅情況令我感到非常沮喪，我好期待國家隊對荷蘭嘅比賽，因為我好想踢波，好開心我踢足全場。」
「如果我能夠繼續保持場上嘅水準，我希望我喺利記嘅機會會降臨，我有同高普就上陣問題傾過，我已經適應左新環境，亦準備好上陣比賽，我認為自己係利記上陣嘅表現都唔錯，所以主動搵佢傾傾，大家交談順利，佢俾左幾個建議我，希望我再做好D！」
「我深信自己仲係領隊計劃內一員，我會努力照做佢要求我改善嘅地方，希望不久將來可以上陣更多。」

係
著紅衫嚟105
要企全場
好氣氛過挑戰盃

Lucas 都捧左個盃

ok

我唔介意架 係怕落雨

坐後面有嘢遮嗰度

從來沒我份

王子冬天會返英超
聽講肥賓想招佢
返利記啦

再多口問句
6點幾7點先去嗰頭照買到飛

紐又黃紙又Ings 踢死人咩

我利唔打前鋒

7點到實有

利物浦只會做夢

大家好呀

我屌晒你地班 on9 仔

Roberto Firmino on Liverpool, best friend Philippe Coutinho, ‘Professor Tite’ and bringing the joy back to Brazil.

Firmino: “I knew I had the potential to play at a high level & that recognition would come in a natural way. Now I'm playing in one of the strongest, most important leagues in the world, I feel I have more responsibility. This gives me strength & motivates me to do a great job.”

Firmino: “It's different: the game is quicker, but very physical at the same time. I think my game is suited to it because I'm fast and I know how to use my strength. My team-mates play an important part in that, because we seek to complement each other's games.”

Firmino: “It helps having Coutinho. He's a 'differential' who swings games. The fact we're together day to day at @LFC means we have a good understanding, we can use that in Brazil games. Coutinho is a friend. He's got incredible passing & knows how to put attackers in on goal.”

Jürgen Klopp has offered his reaction to the news Sadio Mané is set to return to Melwood earlier than expected this week after Senegal confirmed his release from their squad.

Klopp: "First and foremost, I have to say big congratulations to Senegal on the achievement of qualifying for the World Cup; this is fantastic news for their country and the players - Sadio included."

Klopp: "Personally speaking, I’m delighted for Sadio. Everyone in Liverpool knows his ability and the best players should be on the best stage - Sadio will now have this wonderful chance."

Klopp on Mané: "Specifically on him returning to Melwood early to be with us; obviously it is a concern that the hamstring injury is again on the agenda and it will be critical for us to monitor and manage that in the coming days."

Klopp: "At this stage we haven’t seen Sadio yet to properly assess the extent, but what is clear is that we will have to stay on top of this for the rest of the week and make sure we are careful in how we look after him."

Klopp: "It should not be forgotten in Liverpool, either, how important it is to Sadio that he represents his country whenever he is fit enough to do so. He is so proud of his country and recognises what a role model he is for them."

Klopp on Mané: "In this moment all I can really say with certainty is that we will assess Sadio as soon as he lands back in the country & make decisions on what rehab and treatment gives him the best chance of being back fit and strong for the important fixtures we have coming."

買中堅啦屌

[突發有圖]今日present緊個陣走撚左出班房

樓主燈到文尼又傷

關我撚事

雙十一 買左野呢加都味到 ， d物流仔真係

買箭牙

買衫褲比女

想燒左d貨佢

北泡贏埋馬來 香港真係好難先出到線
若果辛祖入到球pen真係唔同哂

如果辛祖佢客嗰一球都冇入到呢

同埋佢窒步又射得㭍

咁屌嘅話我會屌羅拔圖先
唔係衰佢分分鐘然咗北泡

香港有冇入過亞洲盃

有
3次
第一屆亞洲盃主辦國就係香港

有一年輸比泡菜一場先無得踢世界杯

到我死前應該都無機會

你仲在世嗰陣好大機會會無咗港隊

中港融合

你這剎那在何方 我有說話未曾講
如何能連繫上 與你再相伴在旁 😢

靠你努力啲踢 挽救港隊

點努力都冇撚用
踢到攞埋世界盃都會消失

笑你老母！

沙高自己住？

笑你老母呀！！

no

樓上笑嗰班全部仆街死

jer夠未

死仆街仆街死

Ching好波！！！！！！！！

【體育】小將蘇蘭基獲英格蘭國家隊補選，有機會在周二披甲主場友賽巴西，卻很可能苦了其球會利物浦，為甚麼？
20歲前鋒蘇蘭基（Dominic Solanke）在今個夏天跟車路士約滿，決定不續約而加盟利物浦，但由於他在24歲之下，所以紅軍要向車仔支付培訓費用。 這筆費用雙方仍在經法庭磋商，以球員的能力、前景、在球會受訓的時間去定，據知車路士希望收取1000萬鎊，而紅軍剛只願意付出300萬鎊。 車仔原以蘇蘭基為英格蘭捧走U20世界盃冠軍，加上成為神射手及最佳球員為理據，如今此子成為了大國腳，令他們有更強理由，去爭取心目中的金額。 蘇蘭基自8歲就加入車仔，多年來只曾為一隊踢過17分鐘，今季轉投利物浦立即獲更多機會，至今已曾7度出戰英超，在英聯盃及歐聯都有披甲時間。

樓主今次無入選？

倦勤

ings

好像永遠對著你笑，笑得你心裡發寒

🤔ings 排前過slk ， 定slk先

Mane係咪又傷返左利？

我見now咁講

輕傷

邊個成日有得坐後備？
邊個要落去打u23？

Apparently LFC are trying to get LinkedIn to be their next kit sponsor.

＄？

幫利迷子搵埋工得唔得

唔係betvictor就ok了

屌 好核突

有中文字同bet嘅sponsor都係垃圾

7度出戰加埋有無17分鐘

渣打ok 靚
唔好轉啦

完全唔夠加士伯靚

有

聯賽杯打李城正選
對哈多士好似6x分鐘已經出佢

利物浦捧英超 vs 香港隊打亞洲杯決賽周
雖然前者嘗試次數可以多好多
但我撐後者快啲

對水晶宮71分鐘出

認真 聽日和唔和到都成問題 唔好話贏

聽日和到都好好
然後最後一場決戰北泡

原來美利拉斯仲踢緊

死出去屌你老母
要開波嘅出公海開

你考慮將你個名調轉讀吧啦

CAN子呢D垃圾走左都唔恨啦
唔好FREE走就得喇

仆街笑咗

屌你老母三唔識七入嚟答咩嗲
你邊撚個呀

mane傷?

on9

Mane 同Salah 會唔會因為爭非洲足球先生嬲咗對方㗎

Liverpool's Clyne out for 3 months after back operation (Independent)
吹到啤一聲

Chris Bascombe‏Verified account
@_ChrisBascombe

Liverpool defender Nathaniel Clyne faces a further three months on the sidelines after undergoing back surgery today.

paul joyce‏
@_pauljoyce

Nathaniel Clyne has today undergone back surgery. Out for up to three months

屌你手術呢啲唔係宜家先知要做掛

Liverpool defender Nathaniel Clyne faces a further three months on the sidelines after undergoing back surgery today.

真係屌你老母
仲要對住gomez taa打閘三個月

Clyne had a setback in his recovery recently and Liverpool decided on an operation, with the defender having been accompanied by the club doctor Andy Massey at surgery today. (Paul Joyce)

Mané is now on his way back to Merseyside and will be assessed by Liverpool’s medical staff tomorrow amid doubts over his prospects of facing his former club Southampton at Anfield on Saturday. (Paul Joyce)

Adam Lallana has been pencilled in to step up his recovery from a ruptured thigh muscle sustained in pre-season in a game at the Melwood training ground tomorrow. Daniel Sturridge, Alex Oxlade-Chamberlain, Danny Ings and James Milner will also play. (Paul Joyce)

行返傻西條舊路

Southampton have scored just 3 goals at Anfield in the Premier League since 2003.

The scorers: Lovren, Clyne, Mane.

on9
個topic有冇咁撚燈

back problem見下巴西神醫就即刻練到波啦

好肚餓

屌佳 真係十足十傻西2世

又要唔知幾時先再搵到穩陣既閘

mane gayta 2 vs 1 sa

摩獸打右邊即係全面釋放佢既進攻欲望

搵巴西神醫醫啦，連我地25古都可以醫返好

佳尼之前幾年都全勤 一傷就收山咁

會唔會係比利記用得佢太盡

不如叫jelly仔過右邊同taa高美欺爭正選仲好
而家要搶屌摩個正選仲難撚過垃圾利贏英超

黎到香港 比人屌屎忽屌傷左

買右閘啦

培養taa打中場 做未來隊長

Santander

反軒

If they score on you, you buy them.

vvd下場識做啦

軒去熱狗分分鐘有得捧杯

3年後退左落後備啦軒

Jorginho幾勁

軒如果去熱 熱就捧唔到杯了

熱狗呢幾年捧杯數目同利狗一樣

意大利

少隊波同英撚柒

保方同君子收尾都係咁撚慘

保方係無贏過歐聯姐

Last 6 World Cup playoff games....

Honduras 0-0 Australia
New Zealand 0-0 Peru
Denmark 0-0 Ireland
Switzerland 0-0 N Ireland
Greece 0-0 Croatia
Italy 0-0 Sweden

Now 569 mins (9.5 hours) since last goal when Sweden scored on Friday.

國際賽執左佢啦
隊隊都係識死守,

保方

你老味 垃圾利右閘下半季繼續交學費

都未贏過歐國盃

有世界杯唔心足？

FM話佳尼係spine injury 十一月先出得
估唔到現實仲要多幾個月

點解係謝隊+文尼

君子有歐聯冇英超心唔心足？

意大利d攻力咁渣

本身心足
係13-14搞到好遺憾咁

2010世界盃開始唔好睇 尤其是西班牙換咗迪保斯基之後淨係識學巴塞鳩猜 但係冇美斯嘅鳩猜唔好睇架嘛
反而啲非洲呀南美呀嗰啲冇咁勁嘅國家仲好睇
但係到2016歐國盃就仲on9 因為小組第三名都有機會出線 搞到啲二三線國家都場場死守搏一分拎第三 真係悶撚到仆街

成績為主, 自然會係咁保守

好似係迪寶司機鳩猜戰術比人破左 佢先唔做 宜家主流踢法都係德國果啲簡單踢法 tikitaka已經唔work了

因為FSG反軒

tikitaka 唔算比人破既
只係人腳已經老落黎咩都贏晒
要再去到果種極致打法又要重頭成班人響青訓練過

好靜

高普果套算唔算俾人破左?

【體育】利物浦球星菲臘比古天奴傳出好消息，他交代最新的傷情時指自己狀態百分百「弗」，可在巴西對英格蘭的友誼賽中披甲上陣。

較早前觸傷大腿的利物浦球星菲臘比古天奴（Philippe Coutinho），已缺陣3場英超比賽，以及周五巴西以3:1擊敗日本的友賽，不過，這位25歲的巴西國腳已證實準備好復出。「很不幸地，過去3場英超比賽，我因傷無法為利物浦效力。現在我覺得狀態回復百分百，我已經康復了，而且狀態很好，可和英格蘭比賽。」古天奴說。 古天奴補充，「我從來不想錯過任何巴西的比賽，我很榮幸能夠穿上巴西球衣。英格蘭將是我們在教練泰迪帶領下的首個歐洲對手，我們期待與他們作戰。對方有很多優秀的球員，多數都在像英超的頂級聯賽中打滾。」 「毫無疑問，這將是一場艱苦的比賽。」他續說。

可唔可以留力踢好利物浦先 友賽踢到得做乜春

一早破咗

古只想為雙巴效力，巴西及巴塞
利記no la

如果佢好似呀蘇咁係利踢到勁好, 自自然疤一定會死力追

3個月後啦

買古俾疤收佢地200m

送埋老虎俾你又點話吖

佢比多20m要求唔要老虎

古220m 懦-20m
俾多20m要求人地啃左佢

老虎你生性啦
成日俾人笑，發奮啦，知恥近乎勇呀老虎

佢要學識唔好block人, 同埋我覺得佢反正都唔係咩大球星, 唔使怕d咩

你覺得佢唔係大球星姐
佢覺得佢係吖嘛

大國腳

block
場內 0
場外 1

佢好有自信
但心理質素又好低
唔撚知咩黎

要去搵佢

JC

在平淡的日子中，我們找老虎來娛樂一番

下個到你牙, 笑

咩比賽黎

生活 ～～～靜靜 似是湖水

隱咗形好難娛樂人

收嗲啦 Q爺

老母倒轉讀係冇腦
原來係咁 明曬

哈

幫加利尼維利嘅慈善賽?

結果出現咗平時都見慣嘅犯錯

好波

過去18次奪冠軍 不後 以前啦

夠我沒有後顧到處高呼 英超27歲 隨著謝仔都一一咁退

宏願縱未了 奮鬥總不夠砌

Show blocked user - 無腦子

老母無腦邊間教會

今晚有冇人會四點睇古仔對SLK

我想兩個都唔好出場

又或者費綿羊對高美欺

一陣矮美斯傷左, 就得返一個右閘

但多數會出呢兩個

明明熱狗先係現時英軍大戶, 係要搞鳩我利D人

之前好似有清建議啫哩打右閘，唔知佢之前有冇踼過右路

仲有二世祖

後備席名宿

然後今年 望望身邊 古拉費 已盡有

我的老虎 軒仔 joe仔 後防 亦講究

應該無, 因為左閘球員根本罕有

直到保丹都有正選

直到世間 個個也妒忌 約翰亨利多富有

用我米勞 換我卡列 保丹已用盡所擁有

咩教會

同你同一間

禾果d岩音的

同聖人果場文尼係咪可以正選

利Po咁多人信教

信教好呀, 你睇鏝城

曾付出幾多鈔票 來換取一堆堆的棄將 人值得 命中減少幾秒 都撐這愛隊

一個禮拜無波睇 個個翻曬教會

Slk出多d好 wor

一陣搞傷左就真係哭SONG 了

明明保丹係保頓果陣守到利記一棟都無

沉淪得快樂請你別要伸手救起

對利上身是常識吧

2013-2014
懦夫作客一球奠勝+零封利

結果入左利之後....
歷史在重演

睇黎我呢首 陀飛利 令大家勾起唔少回憶

大咩家啊
得你地2條友係到9up渣喎

仲有拋家嫂同沙拿喊濕個枕頭

何必講出口

下下射到咁正面 我阿爺都救到啦

mane confirmed

笑到我仆街

????

confirmed he is going to melwood today 牙😂

膽心你啊爺會斷開幾碌

屌你老母 又叫春

搭巴士有兩個學生妹係度大聲討論點溝仔

呢個時侯 你埋去問受唔受溝 好大機會成功

佳尼

右閘版傻西

3揀1點揀好

中間你嘅

沙鳩mark左中間喇

左邊比你

( Show Blocked User - 比清 )

今晚利子記得去大球場撐港隊

下場努力. jpg

block晒上面班quote圖撚

ching去？

Riise有d似懦夫

Riise做agent會唔會都好貪心

仍然在遠方 追我夢與想 繼續懷念你 卻又這麼漫長 😢

講唔岩數既 射龜

好想同渡邊巴一邊睇波 一邊聽渡邊專業旁述
本身諗住去 而家太多野做就不了

咁mane宜加係要傷幾耐

Sem尾忙到仆街

好波！

去牙

佢落場踢

今晚屌爆佢

Marko Grujic starts for Serbia today in their friendly away to South Korea. His first appearance for the senior side in over a year. #LFC 🇷🇸

Woodburn Gurjic Solanke jelly要國際賽先可以出

應該係都有得出

Ronaldinho believes Philippe Coutinho is a perfect fit for Barcelona and hopes he can eventually secure a move to the Nou Camp from Liverpool.

收嗲去叫雞算啦
講咁撚多野

緊握扶手 ， 關愛讓坐～～～

緊握扶手 ， 關愛讓坐～～～牙～～

其實古咁勁 隊隊都啱㗎啦
問題係邊隊最適合佢姐

利囉

THX

ON9踢人定踢波?

屌你老母西亞狗

好撚嬲屌你老母

踢得咁撚好 比個球證吹死左

referee killed the game

鬼咩解圍頂翻入中間高美斯都唔會咁做啦

懦夫都唔會

因為頂唔到

SICK BALL

Jer夠味牙

走啦你

我個個利子球員都十卜 ， 除左

又反謝隊

想問直紅有咩問題？屌人條j

Liverpool can confirm Nathaniel Clyne has undergone minor back surgery. (@LFC)

Clyne will now begin a rehabilitation programme with the club’s medical team. There were no complications with the operation. (@LFC)

Clyne is in good condition due to the extensive treatment he has already undergone in the first part of this campaign. (@LFC)

This means Clyne is on course to return to action in the new year and be available for selection once more for Liverpool, though no specific time frame has been placed on his return. (@LFC)

Nathaniel Clyne‏Verified account
@Nathaniel_Clyne

Frustrating period for me but hopefully now things are on the up! Had a small & successful op and working hard to get back on the pitch #YNWA

點解背可以傷大半年

斬左做叉燒

一定好多汁

復出都唔知得番幾多成功力
究竟係醫得差定本身係要咁耐

因為江湖傳聞 利物浦有個係斷背

mola mola

dllm

放d j圖比黎 開解下啦

（愛麻之聲派福利）大波妹痞低周街𨶙狗

你肯定得一個？

臨走仲要咁撚串
我屌你老母
唔知以為踢得好撚好
黑撚完贏得果1-0

11號條撚屌 咩都做齊

Joe Gomez starting for England against Brazil tonight. Will be part of a back three alongside Stones and Maguire. Coutinho expected to start for Brazil too. (@SamiMokbel81_DM)

10號成場加埋訓左幾多分鐘

Gomez was introduced as an early substitute in the goalless draw against Germany last week, replacing the injured Phil Jones to play a key role in England's credible goalless draw against the world champions. (@MailSport)

England manager Gareth Southgate is ready to show huge trust in Gomez by thrusting him into the limelight yet again against Neymar and Co. (@MailSport)

Gomez will be joined by John Stones and Harry Maguire in England's back-three. (@MailSport)

Joe Gomez is poised for his first England start against Brazil on Tuesday night following his impressive international debut on Friday. (@MailSport)

Gomez今晚正選
3中堅右邊果個

有冇人知邊度買港隊波衫平

Paraphrasing

無
買咗橙色件練波衫
300唔使好撚抵

美欺鏟鳩古狗啦

比ching

狗用十年命死得啦

An extract from @honigstein's Jurgen Klopp: Bring the Noise.

FSG President Mike Gordon on Liverpool's failure to sign players last January: “I would regret it if we hadn’t tried to bring in additional players. But we clearly did try."

FSG President Mike Gordon on Liverpool's failure to sign players last January: "The availability of players in the January window is continuing to diminish, it’s now an anomaly if you’re able to do something...."

Mike Gordon: “But showing discipline (in the transfer market) and staying true to your principles is really important, and that’s one of the reasons we didn’t add to the squad. We tried. And the same goes for all windows. We look for any advantage and opportunity to improve.”

Liverpool co-owner Mike Gordon: 'The availability of players in January is continuing to diminish'

見大農場買波衫成8舊水

屌 覆錯
Sor

嗰件球員版嚟
599件球迷版可以去旺角買

John Henry is at Wembley for England vs Brazil this evening.

條友今年好似anfield都未去過

好似睇親都會失分

我屌你老母fsg 成大個暑假簽唔到 一月又簽唔到 有冇唸過係自己垃圾😂

John Henry at Wembley tonight to watch England V Brazil. Or to make sure Coutinho doesn't jump on a plane back with any of his national team mates! #ENGBRA

繼續賴

dllm fsg

Phil Coutinho starts for Brazil against England. 8pm KO (GMT). 🇧🇷

Ward, Woodburn start

BelgianRedDevils‏Verified account
@BelRedDevils

11 🇧🇪 Mignolet, Vermaelen, Vertonghen, Witsel, De Bruyne, R. Lukaku, Mertens, Meunier, T. Hazard, Chadli, Kabasele #BELJAP ⚽
米都有得踢

michael owen‏Verified account
@themichaelowen

I've been reading the usual hateful messages about me playing for Man Utd.
Once again and for the avoidance of doubt:
I love @LFC and before every move since I left I tried to go back. It never happened and so I had to continue my career by signing for other clubs.

華美倫

所以你咪冇人尊重囉

LFC international ambassador

Neymar會點撚Gomez

係咪調轉左？

屌簡撚麥巴比

180m好撚勁

就算利唔搵你，都唔係去獌掛，死敵黎架喎。都算啦，你嗰陣要R撈。問題係呢幾年keep住幫獌講說話，仲要揹住利ambassador身分

屌簡包越位

企係到睇波

屌簡好撚廢

第一日睇佢咩

Lingard plays for Man Utd & England.

ANYTHING is possible.

影衰晒

自己包越位再第一個舉手

大力神一個搞掂對面

Gomez呢場打得好過lovren呢3年

Coutinho comes off for Brazil unscathed after playing 67 minutes.

Solanke

Solanke making his debut for #ENG - he's on as a substitute against Brazil. Quite the rise for the #LFC striker.

一出黎勁到

會唔會國家隊入波先過英超

高美斯>>>>>>懦

Glenn Hoddle gives MOTM to Joe Gomez

差D

Joe Gomez made more interceptions (eight) than the rest of his teammates combined against Brazil. Clear MOTM🌟 #ENGBRA

20-year-old, Joe Gomez, has just pocketed £200m Neymar on his International debut. If that’s not enough to get a start for Liverpool ahead of Lovren, at CB, EVERY game, then I’m not sure what is....

Players who have been put in Joe Gomez' back pocket this season:
Alexis Sanchez
Anthony Martial
Neymar

Joe Gomez has played more at CB for England than Liverpool.

Joe Hart on Gomez: “I can’t speak highly enough of him. He played against one of the hottest players in the world at the moment and dealt with him really well.”

天堂哥

條頸好痛
有咩計

bing

屌摩有得出

利迷仲成日反佢

fsg暑假聲稱係百裡挑一 冬窗無一百個target就唔買了

Principal 就係天哥講價比羅馬屌
玩野比修仔告到道歉
同買唔到人

下年去皇馬了

古去疤
陳去狙
軒去熱

如果用軒交換熱狗艾力臣大家有冇意見

Joe Gomez上位速度

fuck rodgers

打3後既中堅同4個後衛既中堅未必一樣既
而且佳長抖 Gomez都係要打多啲右
如果佢可以改善到企位 跟返線企 咁應該好好多

天意黎，同時間佳尼傷加老虎柒，先極速上位，如果唔係仲踢緊u21

最心痛是 換老母太遲
只差一秒 輸波不再變歷史 ~

友賽咋, 你估世界盃咩

射左

咁佢都要把握到

呢到D專家個個屌佢垃圾架

唔屌邊會勁

老虎屌左咁耐都廢

mark lanzini果球唔垃圾？

Next season:
25 coutinho

點會呀
對李城包越位果場咪打中堅囉
上季都有 俾狼隊撚狗咁撚

can子教？

一場好波高美欺已經比人捧上天
已經想像到佢柒返場個陣會點比人屌

佢仲後生
比佢交學費點都gur過老虎交學費,

Ynwa

但都會屌7佢

屌就一定屌, 邊個做錯左都屌, 毫不例外

但gomez百屌成材機會大過老虎好多,

姑且用咁嘅心態睇住波先....

呢度有d球員或教練已經上咗神枱唔屌得
否則....

重有邊個反美欺

後生仔黎講佢算好好
有段速同身位
跟著馬貼，應該學到野
仲有老虎呢個反面教材

還有高路

老虎仆街式踢法

TAA 用黎打中路好d
可代替

未上神枱都唔屌得
一陣打返一場好波又bin9你

軒可以回歸最熟悉的位置

除非高美斯可以用一個月進化到馬貼咁，唔係都要買返個一線中堅

下場利物浦將迎來一線中堅

正選Matip vvd
後備Gomez 卡叔

最強中堅已在陣中

top 5 center back

LOVERN OUT VVD IN

打守勢波路夫雲都踢得掂啦屌

Kloppout
Southgatein

對手球隊第一球點失

果場利主攻唔算

lovren play of the month 仲未有相睇？🌚😂

屌你老母又鳩坐左一朝

懦夫好慘，有波踢比人屌冇波踢又比人笑

hi

神軒都差唔多
踢又比人反, 唔踢都一樣比人反

哇屌 高美斯motm咁叻仔

麥包比 馬斯亞 拿卡

入錯po

佢買番黎架，屌乜撚，傷之前都踢得好

十卜美欺牙

傷之前踢左閘

Gomez 對西咸果場比蘭仙尼撚狗咁撚

咪又係輸唔到

唔輸唔好講啦

襯韋斯咸低潮好買蘭仙尼

古天奴走 回購蘇素？
係既都幾好 愛回家

好似唔岩踢英超?

你夠唔岩踢啦
咪又係買左過黎

回家證明自己

比清好高質

想問呢個po既樓主 周薪幾多

0

計埋你搬水個d呢

怕就怕fsg以為沙律係意假踢到識飛就以為係意假踢得好既球員都踢得掂英超
以前都唔係未試過中伏嫁啦

巴神勁

Sign Jorginho la diu

巴神牛b到搶笠水軒球12碼射就知佢非池中物

比軒射個場贏唔到啦

下次利有12碼都唔知邊個射
應該排咁
M7>費奴>沙律>古仔>文尼>la 子>史獨>軒

一定係點頭簡射最好，仲有得出既話

我英冠神龍

都正路 成隊波最撚有自信係佢

德國人射十二碼都算有保證

炒過啦

係哩個PO嘅標準黎講炒過一次已經無資格再射(好似係)

我利仲有邊個未炒12碼就出黎射

靠米神射

米神

我負責守龍

諗起古圖爾斯

老虎射

劊子手摩獸

只係想話唔會德國人就有加成
奧斯爾都成撚日炒

我就想米拿射哂嘅

m7信心保證

佢真係12m 100%
熱身賽一射一中